而家係1935年 毛澤東係延安 比國民黨逼害 香港有人聲援中共人權集會 你參唔參加？

加泰成功左就係下一個社會主義國家

講既就係咁多

唔係咩分唔分離主義

唔係咩人權 民唔民主

你反緊共就唔該知人地做緊乜鳩先

以為人地示威你又示威大家就係fd

以為人地獨立 你地心入面又想獨立就係fd

頭腦簡單

自推

社會主義同共產識分未？
北歐一堆社會主義國家
69之後好早已經出聲聲援香港人

最愛光環 政治又唔識

果條咩劉穎匡 成日笑鳩左膠 自己就搞埋d左膠集會撐社會主義運動 笑鳩死

窮撚國家搞社會主義 會變到北歐咁

所以唔係有班人話反對警察用暴力為重點？ 佢哋政治取態同獨唔獨立唔好提咩

又可以上報做the pioneer against police brutality

個光環好撚靚好想戴

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

加泰成功左會行極左法西屍？

加泰獨派都有分左右

你識分極權一黨既社會主義同民主社會主義未？

分化
不推文

不推

樓主可能連乜叫左派同乜叫右派都未知